點睇有人日日同人講坐過監好威威

好唔明有啲人坐完監好似好威咁
知唔知醜字點寫
如果我坐過監
出返黎第一件事就係去改名
唔想俾人知道自己的醜事
死監躉
咁唔要臉的人都有

我一開始見到agentcc就有依個想法
我實在唔明點解咁多人吹奏一個監躉
當時亦都見到有少數人同我一樣想法
但點解正常人咁少

我都想試下坐監 入面實好多野玩
又唔洗返工比租愁衣食

睇下衰咩，衰十一仲會同人講咩

無電話 無上網 可以玩咩?

衰十一 如果普通男歡女愛 大家歲數相近唔係咩大件事

坐監唔係威, 但坐完出嚟生活好過你啲所謂好市民就確係威.

隻柒頭仲要係搞細路 依啲下等生物真係唔死都冇用

屌你老母條撚樣戀童阿

佢覺得入完去係叫見過風浪丫嘛
邊道都識 邊道都熟架步
我好認同你 唔理佢出冊後生活成點 但佢字裡行間就明顯係一路都Proud of 自己既人生囉 扮大哥 笑看風雲

利 從來唔會歧視一啲值得原諒既罪犯 如： 偷野
[black]但搞細路就無得原諒囉屌你老母[/black]

我以為有啲人坐過監，留過案底，應該會改過自新，點知仲瞪大眼講大話

樓主
我同你諗法一樣
點解會有d咁撚唔知醜的人
仲要有人支持佢

知錯能改善莫大焉
不過佢係咪真心知錯？

你試下search佢d post...條癮應該越來越勁

可惜正常人太少

無錯,正常人點可能一星期叫幾次雞
雖然係明買明賣無傷害人
但係次數上真係密得可怕
條癮似係仲勁左

條仆街搞細路女 十惡不赦
仲扮自己係商業犯
吹水自己每個月搵好撚多錢 好撚成功咁
成日分享自己坐監「風光史」 好似好撚自豪 好撚威咁
根本毫無悔意
又鍾意侮辱女性
死變態佬

如果佢係越獄出黎我會覺得真係威

痴線 好撚不安

似乎不知悔改 又搞甜網 又做agent 又日日開叫雞post 每一樣野都係同色情有關

通常黑社會人士, 都會以 坐過監 + 比警察查/跟蹤 過

去炫耀自己好出名

係唔洗搵工 唔係唔洗番工

佢咁撚清楚